【紅牌阿姑】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

迷X黨召集

好撚驚

Who回傳

換人啦 死老野

呢D 乜事都無 英超球證

邊撚個致命回傳

唔好輸呀屌 山神快啲入粒

有無得上訴

梅迪薩卡topic呢

攻啊仆街
你守撚得到咩

10分鐘 平安鐘

魔性護體呀Ching

又儲印花

有既 驚老野唔上訴姐

11個都攻唔到啦

角球旗啦屌

要對車 一定上

原來個球證係之前比rc xhaka 個個

基佬完全冇波掂

唔係好多防守球員

上訴失敗有機會加罰

同一個人黎

英超球證=辣殺

我阿今季成日比人迫害 今場都2次 一下唔比12碼 一次直紅

角球旗4-5個圍住個波有冇諗頭

咁黑暗

個底花哂啦
同巴神同級

一係入 bellerin 踢 3 中堅

屌你老味渣GA又紅

Joey Barton on the pitch

佢老味.

上次中場直紅已經夠垃圾

會加罰架咩?!

爺爺識用閘打翼

上左火星？

你就花

直接群p

不了 唔識踢會好伏

山狗會嬲豬
奧燒sl咁耐梗係要ot
基佬要守角球

點換好

10個圍住個波有冇諗頭?

Xhaka又真係勁過普巴喎

任射

驚佢把雞仔聲咩

神鋒今日

Ramshit

玩過fm 都知la?
如果唔係咪個個紅都上？

joey barton red please

咁似達哥以前玩fifa 全部係小禁區

黑b

未來人？

神鋒Out 黑B In

禾仲十卜你

頂住啊

收皮啦屌你老母

黑碧

我fm次次都appeal

換走基奧特邊個角球守 sam vokes

主席都幾慘
黑b都排佢前面

換黑B
仲以為換急屎

換黑B

g12跑步好好笑

感謝oli姐豬腦蛇保祐

John Moss

lucas慘遭迫害

下個標題：xxxxx是無辜的

屌咩,8X分鐘,神鋒準備入波嫁喇

晨早要換入黑B啦，基佬都冇波掂

gibbs好橙

主席跟本係雲格貪平是但買，唔明你地點解覺得佢會上陣

下次Moss吹
唔好出沙卡

唔係紅牌
禾比應該換主席

臭燒Out 貝貝In

比比出黎sm 佢地啦屌

雲加不嬲鍚黑碧

爆撚死對面

2:0
henry

係咪 3 中堅

ozil 今日幾型

比比鳥踢翼

比比鳥

343!!!!

D換人岩 但早d換啦雲加

唔換走藍斯條垃圾

打少個 仲3中堅咩

333呀Ching

360

me

點343法，得10個人

99連

唔打龍呀?

99 lin

FPL用左神鋒

黑b…

施治踢中堅

黑b好廢呀

高基連差啲開齋

黑b好搶鏡

黑B

黑b差啲

比比鳥似係翼

99係唔係成世都唔會開齋

99lin起腳

好撚慘

7min

7Min平安鐘

補7分鐘

Bale影子

黑b未ready...仲諗緊

比比鳥個樣柒咗

太刺激

7

bellerin + gabriel 呢個右路組合
好快會見到 4 閘陣

7mins

7分鐘呀屌你點計出黎

屌你補到對面入吖笨柒

之前人地寧願食全餐用手擋波都唔比佢入

不嬲都話佢打翼勁過閘

7分鐘

仲要捱多七分鐘

唔平啦 都要成17m

點解唔gel返個頭 未出糧買髮泥？

做乜鳩有7分鐘

Until Burnley scores

7

屌你老味.

now 17m = 散紙牙

人地有件打橫出左去

屌cech 訓下先la
仲企係到 say hi

補7分鐘係咪on9

今場D 球證鬼到

屌你老味.

唔駛還牙

仲有咁撚耐

12ma

12碼

屌 12m

on9

做乜9呀屌

Penalty

屌你老母12m

12碼 劇本

真係 1：1

On9

diu 12碼

間諜

好黑暗呀

唉

施治又準備捉錯路救唔到

屌

屌你

好彩轉咗嚟睇

話撚左咪守

唉屌

果然係跟住失分

cg救到都入

John Moss 屌你老味

唉 屌你老母

間諜cg

間諜條垃圾

無一次救到

又失分

dnlm

玩完

cg拍到

DLLM CG

車路士應該唔會失分

方向一次都無撚中過

車仔笑到最後

猁榮基唉撚完未

cech有邊次係救到

呢場失分真係xhaka造成

頹

屌你老母出腳

扮救到

呢場真係睇撚到我嬲到彈起

又陪人一齊柒

禁區出腳

cls

最後希望黑B

屌！

今場波個球證黑撚到

好撚灰

On lun 9

連雲爺爺都俾人趕出場

笑撚左
紅Xhaka
補7分鐘
Penalty

雲爺爺比人踢出場

真係要還返比般尼

屌你老母裁判

雲加發火

山狗完場果陣塊面會有幾黑

雲加都趕撚埋出去

典睇都真係12碼

唉你老母咩

英超球證真係無撚用.

一定啦！

呢下應該要12m既

又係殺卡

玩撚晒啦

鬧沙加唔鬧出腳個on9仔？

雲加嬲嬲豬

on9球證

屌你又比牌

趕埋出場

xhaka同99lin又做罪人

12碼有咩問題

雲sir堅火

John Moss 做到出哂面

xhaka 99lin dllm

雲加堅嬲

垃圾足球

正確 係要俾

老野勁嬲

頭先mustafi個下又無

7分鐘同12碼都合理喎
on9係紅xxxxx

冇啊 不過細梅個下都應該要俾囉

屌！好撚嬲！！！

呢下落腳勾到喎ching

yes

仲有冇比十二碼我地

得啦得啦
聽日即刻all in 車

無住烏點贏

屌你老母足總識吾識敬老，次次都玩鳩爺爺

好波呀FA

7分鐘點計出黎???

細梅又唔俾12碼??

Penalty!!!!!!

12m!!!!!

有12碼

Penalty again

12m

12 碼

好波呀！

又12碼

等睇12碼唔入

阿12M

肯定係足總要阿狗還返上次對般尼個3分

我地又有

上去坐關愛座啦！

拿唔入就自己柒啦！

留名收皮

車狗間諜扮救到咋

12碼唔一定入住

有呀!!!!!

屌我唔敢睇

k6

爭氣呀 屌你老母

唔敢睇12碼你老母

越位

黑哨 越位先

喂越位 黑哨

Goal！！！

屌你老母

John Moss 本身唔想吹. 屌佢.

邊有

山神好波!!!!!

射得咁柔

Referee and the linesman ... what a joke

估你唔到

越位先
爺爺出場即刻過數

山狗！！！

越位但12碼

黑哨可恥

山狗!!!!!

球證知驚

入呀屌你老母8！！！！！！！

依場真係

吊 吐氣揚眉

高斯尼
次次都係佢

山狗

山狗我愛你

山神乖巧到

爺爺即刻入ebank過咗數

我射喇

Chi sin

心臓病... 要禁平安鐘了

好波呀屌你老母！！

我怕佢行唔到出場

on9 game

神射手第一位

好彩過咗數

爭住射 完全無壓力

雲爺爺已經取代費sir

99連好興奮

三分已袋，理撚得你

好波呀屌你老母

哥斯尼越位

英超球證真係笑話

ON9仔 John Moss

越位
若不是球證

山狗有波入
我地有3分

般忍2埋被絕殺 抵啦比晒錢球證

個球證真心垃圾
仲乜撚都問旁證

雲加又贏

mom John moss

終於見到山狗笑啦

第四裁判趕雲加出去：快手入數啦

pk, 我心跳急速到

球證操控賽果

個球證on99

睇得出moss唔想吹 不過旁證吹
吹完之後個樣頹到

球證一趕雲爺爺出場即過數

好有上季李城絕殺feel

佢本身唔想吹. 正仆街.John Moss

雲加出場係去左過數

哩場真係激撚到呢

岩先仲同個fd講雲加無俾錢 宜家就

唔咁做邊有人睇英超 就係多黑哨

哥斯尼真係救世主黎

絕殺

點訓呀而家

山狗笑

球證又一傑作

數已過

成班慶祝到好似拎到英超咁

屌，眼濕濕

三分已袋

係對面過數俾球證 趕爺爺出場在先

抵啦

一比人趕果下即刻過數

心跳跳到

球證雙殺般尼

ching心水清

場波癡撚線

雲加：喂 岩岩補時過左啦 F5 refresh check啦仆街
雲加又然

爺爺刀出左去過數

絕殺都唔比慶祝

又好難唔激動既

雲加原來係出去過數

山狗i love you

垃圾旁證

都係拎唔到冠

個球證好垃圾

係咪慶祝都唔撚比牙

雲加：我靜係過俾旁證

以為個球證唔比

對面插水先又無視左了

個場面好搞笑
一堆阿仙奴衫既保住雲加咁

早D過咪好,係要慳

咁都執番三分
唔該xhaka好好反省

刀係個句
雲加又然
迷雲又然

山狗開心到

旁證叫佢俾

山狗射十二碼,幾驚又失

阿狗出公海又比人圍了

第四球證ho ball

山狗開心到送波衫

迷雲 迷山又贏一仗

笑得出最主要係可以打到最尾, 唔關入波事

雲加走場去禁ATM

終於笑 有3分有波入上神射第一

冇得拎英超 呢場當住先啦

丙朗：small mentality

睇唔過眼John Moss 咁垃圾

要出手

x朗真係好撚on9 次撚次都咁樣落腳

雲爺爺仲要推4th official

屌我個心跳到

早就要過數啦

等人配番字幕 第四球證叫雲加出場過數

佢紅撚左x朗

3分已袋

三個中場 一個紅牌 一個豬12ma
我藍真係清泉黎

會唔會比人收皮 上看台睇波

雲加：呢度我個場呀！

燒山走啦屌，留係隊咁既垃圾
對般尼都打到咁

叫Jon Moss落去陪Mike Dean啦屌

山狗都幾好野
完場前12碼
射得咁鬼輕鬆

再推就唔過數

唔明佢點解成日雙腳剷，明知雙腳既話唔中波就紅

雖然果球正常比黃多

電叻:依家入比你囉屌

好似幾年前伊保爾對利記個場，又係超長補時
又係補時一人一邊十二碼

雲加好波

希望X朗今晚返去好好反醒下

黑社會大佬
成堆𡃁

雙腳中波都可以比
如果危險嘅話

好彩過數夠快

核突動作要戒
唔中就易奶嘢

做戲姐

點解衰咁多次，衰得咁頻密
都係改唔到

RVP入波果場 好似踢左過百分鐘

中波要俾

中哂腳唔俾??

番屋企訓覺啦

士氣波 打十個死守到被追和再到完全 無撚放棄過 個種集中度 係要積分榜有d壓力先得

講波佬：射門次數... 吓

笑死人
垃圾 letv burney 13 attempts 17 on target

射13中17 LE廢撚到

個球完全冇必要啦 你咁樣落剷真係等比球證玩

射13中17

仲未執粒咩

你拉衫都係好撚過咁落腳 佢真係好撚on9

留意到公海無人提對面球插水十二碼

三分已袋，雲加又贏，理撚得你

雲加會唔會比人罰停1場 見佢推左下出面個球證

咁出腳，抵比

個個都留意到樂視個13射17中

G持候城

山狗終於識笑
高斯尼呢幾季救雲加幾多次
加埋今季基奧特
法國人又贏 雲加又贏

今年球證幫哂手 都拎唔到冠 雲爺爺好走...

但的確係插水

好想睇返爺爺 tunnel個段

第一次見山狗完場唔係直入更衣室
想像唔到如果1:1完場 佢塊面有幾黑

fa cup

兩回合臨尾都記得過數俾球證

雲加帶領大家重回4424年代

有矛gif

佢咁樣真係點敢大賽出佢 呢場踢少個都仲話55波 對軌熱猁果d真係比人456

阿仙奴重回黑哨模式

場波個旁證最大責任

爺爺好熱血

有無手足覺得7分鐘補時岩岩好

Follow-through黎 Its too harsh 等於頭先鏟ozil但自己傷條友都可以話佢剪落ozil比張紅 但你唔會咁比一樣

BTW阿狗射波命中低到

雲加停賽三場嘅話無得對轟

買左csgo黎慶祝黑哨贏波
聽日裝你地玩

雲爺爺終於有火

幫我含啦阿狗
仲反山

對面球十二碼好合理
只可以話明陰你

想像到佢掉晒d野係地既情景

好事

雲格：得啦得啦 比多兩分鐘 唔好吹完場住

迷山黨

好撚正
般尼個射門次數13 中龍應該係7
佢出左17
丘健威呆撚左 ： 吓......

勾到
肯定係十二碼

夏卡交夠學費未？

星期二一齊玩

老嘢終於有火

咁都黑到3分返黎

學上面話齋
佢職業生涯囉咗 9 張紅牌
你覺得佢會學到嘢咩

高基個球十二碼都比 早段細梅個球都要比啦

最後好熱血

肯定係12碼+1, 係勾到人地

反而阿狗球12係越位在先

兩球都係12碼

99有腳左腳過頭放比黑b

摩佬平時燥 又踢水樽比人趕好正常
想像唔到岩岩雲加燥得咁平靜 點解比人逐
雲加幾多年無比人逐

跟

係應該2球都比

呢個真
球證懶係熱血咁

見到山神笑得咁開心，我好感動

所以細梅投訴拎左張黃牌

佢好似推鳩個旁證

想像唔到佢會比人趕

射手榜排第一位梗係開心啦
如果最後球十二碼唔係佢射咪照樣黑面

高基連個下 控甩小小
睇唔到有人 都叫幾唔好彩
一吹個下 夢遺好搞笑

個場之後 Eboue 俾爺爺私怨賣走

個球黑碧真係處理得差到離曬罩

好奈無比人趕走 最型果次係曼聯被趕走

真心想知其實球證有冇續牌制

發覺公海d人全部淨係睇最尾幾分鐘

認真想問 企係越位位置 就算比人侵犯都會冇事

感動過拎冠軍

踩頭唔洗foul就冇天理

$100好貴

LE班講波佬 望住人地打343都要屈人打352

有時啲球證旁證真係要屌

Arsenal have conceded just four goals in their last seven Premier League home games - ALL penalties.

夢遺同x朗加埋輸左幾多球12碼

今年天時地利人和 係時候了

係
但你打人就都係紅

法國次次阿狗被吹12碼，細梅都好會緊張咁解釋

年年都總有1 2場呢d比賽比阿妓當捧左盃咁慶祝

保安058

越位在先，可以補牌但唔會希12碼

offside你俾人打撚死都唔會俾12m
牌就有機會俾

雲sir:要我比錢… 屌你老母啊

逐左再推

爺爺唔係度 可以睇到冇左爺爺會點

梅斯達菲個球十二碼又唔講

又然一場

柒公借死對頭洗底, 柒到

拎到分都要最上果隊識輸先得

感動既係爺爺有火

排雲掌

依家球例太保證球證，足籃都係

撚有睇咩

醒目打工仔

最多聽日唔食飯

769

推完人即刻搵保安擋
不敗之地

最尾真係黑喎
雖然細梅個下都應該俾

旁證好波

係近3年拎9張紅牌
唔係職業生涯

屌你老母CG

加人工

咁職業生涯拎左幾多張?

護主有功

轉頭加你人工

咁近，根本冇人知係咪真係踢到，但你咁出腳就好肉酸

阿狗乖乖地比人撚算啦

058一定係迷雲

真係唔發火就當雲加流既

希望x朗張卡打得甩 藍斯拍佢真係好好多

見阿狗球員學下熱狗啦
7場4個12碼
人地熱狗點茅都冇紅冇12碼(半抽水半真心)

做下樣就算

16

要follow雲加劇本牙

集氣G持Hull

今季黑左幾多場，絕殺左幾多場

有冇手足留意到射12m果陣藍斯企係隔離想射？

岩岩死位過兩件抵讚

058 ho ball

關RAMSEY 春事咩

埃及仔仲正

吹12碼同直接吹對面入波無分別

仲有下長波比 ozil
嚟緊 xhaka 停賽要靠佢

佢個下出腳又真係要改既

拿拿臨診而家呃鳩佢續約先啦

成班軌獌狗衝出黎抽水

#afc top-scorers this season (all comps):

Alexis 17
Walcott 11
Giroud 10
Özil 9
Lucas 6
Chamberlain 6
Iwobi 3
Xhaka 3
Cazorla 2
Koscielny 2

熱=英超君子

9

球王射炒左嘅話個盛況真係不敢想像

精就有得佢射

#afc top-assistants this season (all comps):

Alexis 10
Özil 8
Chamberlain 6
Lucas 5
Giroud 4
Cazorla 4
Iwobi 4
Gibbs 3
Bellerín 3
Ramsey 2

認真 其實係我廠唔識打茅波姐 d小動作連阿婆都睇到 點唔吹罰

好伏wo佢兩個一齊出

屌到下星期

Granit Xhaka's last 81 appearances for club & country:

7 red cards (2 for Arsenal, 4 for Borussia Mochengladbach, 1 for Switzerland). #afc

公海好多傻撚

踢足97分鐘山狗巧開針

錢呢

雲加幫你日日賺

老野洗唔洗停賽

Xhaka仲差7張紅牌先追到Vieira
大把時間

山狗又係痴線
夠膽咁射

雲加：屌你老母死開啦，我而家就去過數我睇你比唔比我贏

得罪講句
中間最可靠不嬲都係99

山神依家最需要既係誠意

半季兩張紅牌都係呢個肥佬比

仲有乂朗，我屌你老母

打三年幾加柏得四張
黎半年阿狗已經兩張

出多啲LUCAS啦
高效率到痴線

佢唔會射掛

你估牙，佢有咩唔敢

明明見到佢企係禁區想做英雄

最近81場姐
係加柏129場6張

大家個時仲諗住英超尺度鬆d 會好d

想知豬腦係度會邊個射 豬腦好似係first choice 但山狗應該爭黎射

sor 眼殘

應該係豬佬 豬佬射十二碼穩陣D

係Moss濕鳩姐

兩張都可以唔比嘅，佢屌咗個肥佬老婆咩，咁大仇口

之前XHAKA有篇訪問話自己唔會改變踢法
繼續落雙腳

條友有咩做唔出牙

佢仲係咁就真係俾人屌到鬆

夠膽死同山狗爭射12m

下場 細梅係咪唔出得
殺卡 都無 得出
後防有啲危
直紅 3 場
2月頭對車仔啦
埃及仔又走左

唔講咁多 雲加好波

細梅應該停一場，對車可以出

殺卡個球輸自己 咁撚細力傳
好魯莽呀佢

山狗續約條件：趕走球王

國家隊好似係藍斯射

xhaka對車唔出得既話
靠藍shit就仆街

中場唔夠人用
直紅
有無得打甩 呢獲？
藍斯同哥基 好似唔太夾

下半季
拎夠10張黃牌直接停2場

#afc late points:

Cazorla So'ton (94')
Koscielny Burnley (93')
Giroud MUFC (89')
Giroud WBA (86')
Giroud B'mouth (92')
Alexis Burnley (98')

爺爺呢場知道然硬走先
燒灑

4⃣↗2⃣ ... Rollercoaster of emotions today 😱😅 3 points - this is what counts 💪🏽 #YaGunnersYa #AFCvBFC @Arsenal

有冇爺爺發火gif

藍斯唔需要同人夾

Wenger on Xhaka: "he has to control his game." #afc

He says after being sent off and pushing the 4th official

哥基同殺卡 2條友夾埋都送左幾球12碼俾人

係你地夾唔到我藍

美洲盃都係禁射

佢歐國果時好撚勁

求下99lin唔好傷

足球智慧既野佢有排學

沙比個d係呢個位一定有d陰濕招停到對面反擊但又唔會食牌

關咩事

Alexis Sanchez's panenka penalties to win Chile the Copa America vs. Argentina in 2015 & today for Arsenal vs. Burnley. Ice in his veins.

基佬＞鬥心王

咪又係 拎住轉下甩下
有冇需要用埋個撚字

駛撚鏟咩 拉住佢咪得 最多食黃
佢下下落剷 下下都食牌 累到球隊俾人圍屌 雲加究竟有無屌過佢

拉住隻手已唔會紅又停到啦

所以雲加做個榜樣比佢睇點control

山狗:企開d 啦屌你老母

卡蘇拿都係十二碼

侯城個球員好似好傷 要吸氧氣

總係覺得係除左bale之外其他人唔夠班先顯得佢勁

Wenger on Xhaka sending off: "The noises I get that it was a red card. He has to control his game."

Wenger: "I’m disappointed we played with 10 men. You cannot say we don’t make it easy for ourselves and we don’t get it easy either."

Wenger on being sent to the stands: "I regret everything. I should have shut up and gone in and gone home. I apologise for that."

爺爺

串到

佢拎波 放波俾巴利
4強 停賽 巴利無左佢 無咁好踢

即刻戴返頭盔

好冷靜

13年後重奪英瞧

屌

又要縮

學獌靴里拉，拉到件衫就爛都係黃

2條友生性啲 對防中 唔好成日送12碼俾人

聽日返工著k6定xhaka好

宜家太多後踭個d花巧野，d 傳波又時好時壞，幾影響對佢既觀感

攞完彩吾縮牙

但呢個組合最硬淨

而家好似同車路士差9分

要屌醒 專門練係啲出腳 準啲都唔洗輸

年初八對轟好睇囉

薑都係愈老愈辣

d 老野係咁架啦

8分

曼聯是學不到的
雙腳落地鏟永遠唔會紅

哥斯尼已成為阿仙奴的重要大將，鎮守著球隊的後防，最近亦跟阿仙奴續一份新長約。自他加盟阿仙奴，表現一直有所提升，由一個完全不適應英超的「炸彈人」，到今日成為球隊隊長，這個勵志故事又成兵工廠的經典。

謝賢開 post 屌 ref

靴里拉都醒過殺卡 用手好過用腳

已經冇人記得大梅先係隊長 同港隊一樣，以為葉鴻輝係隊長

X 朗： you always agree your boss

老細勇武我都勇武了

呢D叫得些好意需回首

下次推球證

Gabriel's reaction when Arsenal were awarded the last-minute penalty. (Photo: @Stuart_PhotoAFC)

發覺非狗竇阿迷好撚勇武

請各位在狗竇好好反省

CG條垃圾加盟咁耐救到12碼未

好型

好似比風筒吹住個口講野

reverse_ball ‏@reverse_ball 4m4 minutes ago

Top 10 Goalscorers - Attacking Midfielders - 2014-Present
- Top 5 League Football Only
*Penalties have been stripped

我岩岩都想講

係靚仔既

文傑篇文

ROJO 雙腳幾多次??

有邊次係有牌???

JOHN MOSS 食屎啦

世3

咪係，會然jenxxxxx仲自認黑，冇d骨氣

係轟仔歐聯救洛賓個下已經用哂

今次到禾地威威啦，可以大大聲講明黑鳩你！

rubbish

迷贊係低賤啲

on9 係黑就認喇
事實黎 兜乜鳩

之後互射十二碼仲要球球捉岩路

非狗竇易割蓆呀

4424終於重出江湖

呢個真
是其是非其非
最後個球係黑喎

開名啦

阿狗is 4514

offside個下擺明黑喎
不過我地都有俾人黑咁解咋嘛

啱呀

咪係 唔認仲柒喇

Arsenal's longest PL winning runs at the Emirates:

9 (2014/15)
6 (2007/08, 2012/13, 2013/14)
5 (2016/17)

#afc

隻狗又生得幾似人

連輸兩場之後幾個星期又重現奪冠假希望

雲加為左前4最後都要低頭

假阿連陣容刀5 g

套返曼果句

球證誤判

事實今場唔係一面倒單方面得益 所以我認為唔算黑
英超球證死晒佢算啦

當然你純睇last 果球，係真係誤判

你認唔認都咁柒

迷贊有骨氣

邊有重現
車lead住咁多分

你d性病好返未

踢完軌果場就正式夢碎唔洗ff

offside球證睇唔到，周不時都有嫁啦，點算係黑呀

其實講閪咩屌
講撚到好似阿狗有份比錢一齊黑咁
你笑曼狗黑唔通人地認左你會gur d咩

希望貫徹骨氣特性，唔好賴死係阿post唔走

車會連續2場全失3分

係誤判

ching有point

轉場喇

是但啦，咁阿狗係得益左既
今場球證主導左場比賽

快啲去水晶宮po

你呢句同d獌狗有乜分別
細梅個球球證夠睇唔到 你又話黑 ?

尋晚過左身啦

好難追到

要贏班無賴
就係要無賴過佢地

起返條屍出黎拎去餵狗先

Sor做唔出

阿狗都會

全場單方面得益先叫黑，果球越位唔易睇

比較關心K6

然後你走去同隻狗玩,隻狗毒發咬你,結果你都有埋性病

我不嬲都淨係話最尾個下係黑

英超班友連雙紅會曼狗球越位都睇唔到啦，呢球點會睇到

本身有就唔驚喇佢

起碼都繼承左你遺志呀

今場個旁證點鳩，都唔夠獌對猁果場果個咁鳩

屌第一個咬鳩你

冇話唔係黑
但由條獌狗話阿最黑就=比位人撚佢

我都有

睇波睇足98 分鐘呀ching

睇精華贊神都勁過卡富呀

狗竇撚仲唔go

卡富都射唔都咁靚既波

轟都失分就真係happy weekend了

冇可能失分

Alexis saves the day but hot-headed Xhaka is becoming a huge problem for Arsenal

咁你知bio hazard點黎啦

出公海要團結屌9班死獌狗！

Hul幾守得下

咁最後個下係阿狗得益呀嘛
波台標準不嬲都係用秒去計黑哨啦
最後個下話係黑無問題喎

人黑2次我黑1次=人地黑 ?
邊有得咁計啊

堅係冇可能失分

原來垃圾球迷會搞睇波

屌牙

差d嬴唔到

睇親都咁撚黑仔，好心佢地咪係再搞

我都搞睇波喇
不過次次阿狗都係得我gerb同按仔咋嘛
其他全部利狗獌狗

梅斯達菲阿仙奴第一球

jg 義和b 公海不違餘力

cap 水會仲未收皮？

你都係

下次叫埋ok?

我廠對般尼都諗住唔會贏唔到啦
人地作客淨係和過一場咁大把
差d就係雲加手上拎到第二分

其實球迷屌黑哨冇咁嬲，獌狗屌特別嬲

睇下你點定義啦

現今英超真係好難搵場冇誤判
咁落去邊隊然波都黑黑地

Alexis Sanchez has contributed to 95 goals (59 goals, 36 assists) in 122 appearances since joining Arsenal from Barcelona.

不了 訓覺

唔係好想理班撚屌
只係覺得最後果下踩K6個球好過分 如果冇吹pen呢到暴動都似
同埋誤判同黑哨兩樣野黎 唔好撈亂

一定比人屌你資格論，要跑得快過馬先可以評馬

岩牙ching

最好笑係連登啲獌狗黑完人仲會出公海屌返人轉頭

對車應該睇

DC goal

以前高登d獌都係

哥狗1-0

咪同一班人黎

好識玩

屌！沙皮狗又入波

資格論都岩洗啦，曼狗經驗老到講黑哨就最在行

睇到 照唔罰
睇唔到 唔罰

我屌你老母叫雞叫到盲左牙?

點解人地對大巴咁易入波

係邊到睇牙

比山狗開心一個星期都唔得

人地傳中傳個急勁既地波，阿狗傳中就下下中腰波

得獌狗有資格判定呢球係咪黑哨

其實高斯尼果球一出一入，睇唔到越位好正常

軌又要贏了

m18傳中好求其 唔花多d心思俾

阿狗得比比鳥識出地波
以前有普度

愛不愛出波唔錯

一早講左啦

因為出高波廢啫

ryo快d出波料

曼聯誤判
阿狗黑哨
同埋哥斯尼越位在先
就算對面做乜都應該判返對面罰球

典會對老虎然唔到牙

阿狗又賴
黑就黑啦
再嘈就入黎搞事

你隻車狗日日刀入緊黎搞事啦

u曼狗

幾點牙仲叫ryo蛇出料

老啦戰力不足訓教 .希望26碎呢年同場波一樣有驚冇險順順利利

btw 豹叔又生日快樂

真係無得唔認老 捱唔到夜

今場波驚濤駭浪喎

遲來的生日快樂

砲叔食撚屎吧

Now又搞咩 個個星期梗有一場半場啲聲會疾

侯城個後衛mou到比佢頂

侯城個24號縮低係咩玩法

車狗 要輸俾利記 同時我地又贏到車狗先有機會爭冠 一輸就唔洗諗了

前鋒黎

仲諗爭冠

差八分點追

鏝城好似差五場都追到

差五場完英超都追到

留意到我地失波仲多過六弟

ddg>>>>>cg

懺悔

山狗射手榜同製造入球都係第一位

睇怕今季都係第二收尾

我以為我自己問題

今場比人追和有番d 想追既決心
好過之前仲慢慢猜

咁樂觀

目標保四

排第二都唔諗唔通曼聯諗呀？

迷雲又然

屌奶星巧凍牙

過多幾日又熱返啦

一邊等車一邊食風

計埋歐聯24連勝

on being sent to the stands…
I didn’t know if I was sent to the stands but I was sent out. I thought I could watch it from the corridor, you know. I went inside and watched it on television.

on if he regrets it…
I regret everything. I should have shut up, gone in and gone home, basically. I apologise for that.

on if he’s spoken to the fourth official…
Not yet, because I have a press conference to make. It was nothing bad. I said something that you hear every day in football, but overall nine times out of 10, you’re not sent to the stands for that. But if I am, I am - and I should have shut up completely. I was quite calm the whole game, more than usual, but just [not] in the last two or three minutes.

縮沙

如果場波和/輸左應該唔同講法

又凍又眼訓。。

返工

英足總慳住洗 雲加無幾多多餘錢

今日著左山狗波衫返工威威

雲加唔買人決定用筆錢每場打多個

開心一星期加過肥年

雲加唔發火當病貓

迷雲又可以吹奏一星期

足總on9 係都要雲加發火先做野

系刀要激嬲啲老人家

巧眼訓牙

雲爺爺幾時先肯買套票

呢排輸到仆街 新年之後先賭啦😎
典都夠你地 食啦 貢多場

我廠好窮架 除非門票再加價啦

仲加 入唔到場了

留意到成班廢青奴工狗係出面搞事

老人家趕著返去訓覺

you

勇武

搞搞震

三大9c9

訓左冇睇
做乜又紅牌牙

被逼害牙

遲左俾錢

咁早訓

死老野貢姑寒

星期六整野整到2點，尋日又去左行山
攰到暈左

weak

去左女友家族聚會整賀年食品
聽到好多是非

有冇J 華lin 牙

打野戰

女人不嬲都多

話高基連唔好出腳 講得太容易比 呢d一秒唔夠既決定 咁岩比人快腳踢走先 我會覺得呢d只係無運 等於k6個球一樣 唔睇越位 對面都係解圍咁岩踢到k6 唔通又話唔應該出腳解圍咩 只能夠話球證成場都西 仲要西曬兩邊

有冇爺爺推人gif

有個大波表妹

食人地表妹li

話時話 法國巧多表妹刀幾得

個陣對面狂攻
收唔切制都好正常

no

贊子仲話齋睇呢腳係我廠黑牙==

求介紹
汪汪汪

爺爺：我而家咪去atm 囉屌你老母

你陣間埋錯邊就大獲

表姐同表妹都ok

我全程唔出聲係度整角仔
乜都扮聽唔到

而家d年輕人識唔識敬老呀
我食鹽多過你食米呀

廢老

不了

按仔啲火藥味重到

今朝波台咁多post玩

域總 幾時帶我揾食

Gun

記招咪又係笠水

域總 幾時帶我跑步

尋晚刀挽左陣了

琴晚完場雞個時真係好有拎英超既感覺

Aaron Ramsey features in Opta's TOTW. He had more touches (102) and played more passes (79) than any other Arsenal player against Burnley.

究竟會唔會做比雲加退休

Wenger: "Our penalty, I saw it on television. I think it was a penalty & red card." #afc

Wenger on Xhaka: "He has to control his game & not punish the team with lack of control in his tackling. If it's a bad tackle, it's a red."

Wenger: "We don't encourage our midfielders to go down on tackles, we want them to stand up & not to make these kind of fouls." #afc

下場都keep到呢團火就好

車仔輸先算啦

2月又咪崩盤

屌得好

琴晚奧燒跑得幾撚快
fa cup 唔好出 留力 輸左就算
餓波山狗踢飽佢
出黑b p9 咪出隻禾比

xhaka要改下啦
次次都直紅 邊個夠膽出佢

應該會出禾比打攻中

都好 收起奧燒 神鋒就得 呢兩件要儲氣

神鋒好似又jaded

好耐冇見山狗笑

做主角梗係笑

平時然波刀西囗西面一做主角就四萬貢囗

路清今日打吾打機

臭西港女

屌你老母日日打機

琴晚飲醉左?

次次刀被逼害

廢青矛計

你地咁多人，開個telegram group 啦

唔洗上堂?

CS狗躝啦

岩岩開sem

但有時唔tackles 靠眼神防守有用咩？

見到爺爺咁勇武就知佢一定續約

打囉

Petr Čech has failed to save any of the 9 penalties he has faced for #afc (Vardy, Messi, Snodgrass, Defoe, Kane, Adam, Wilson x2, Gray).

奧燒琴日做左浪射男

想玩玩了

唔怪得阿狗搶中場咁屎
原來平時唔練剷

me有排涯

Mesut Özil was excellent today. One assist, three chances created and 91% pass success rate. His hard work goes unnoticed at times.

可以挽留

Wojciech Szczesny was the last Arsenal goalkeeper to save a penalty in the Premier League in August 2013. #afc

你係咪ive

保特大專讀歷史？

Man of match was @Arsenal's Shkodran Mustafi
1st goal for club
66 passes, 85% accuracy
20 duels, 60% won
Now unbeaten in 21 apps for club

不敗男

公大好似岩岩開sem

禾刀想，衣家讀緊social science

我辣殺asso仔

Ramsey: "We are confident in the way we play, we can create chances even with 10 men and that is shown by how many late goals we have got."

Ramsey: "It was a lot of minutes added on but we dug in. It's not easy when you are down to 10 men but we got what we deserved in the end."

Ramsey on Alexis' panenka: "That sums up the quality and confidence he has to do that in the last minute. Hopefully he can keep scoring."

vtc渣

想乞食？

踢足98 分鐘
ot 唔加人工仲要屌同事懶懶閒

最憎呢d同事，咁勤力搏咩

即是GRAD左做乜架??

我都唔知牙

soc
雙失中

無野do

當初我揀返AA咪好囉

Mustafi on late win: "In the last few games, it seems like we never give up and always come back. That is a big credit to the team."

Mustafi on his unbeaten run: "I hope there a few more coming than 21! We are dangerous until the end because we believe in ourselves."

失左幾耐

琴日都想講不如csgo狗開個tg谷

Photo: Alexis Sanchez shows his appreciation to the Arsenal fans after the full-time whistle today. [@Sanogoed] #afc

讀完乞食

法國呢個po都幾多social science

你開囉

多唔多女

啲女巧豬

我都係

Vtc一樣

呢個真

當初我f5 出黎考個水電咪好

你地開啦

保特讀邊間

讀得巧辛苦，禾揀AA應該會好好多

我開完唔識擺條lin上嚟

當初你有考依家已經係中產

咁多當初

特首參選人葉劉淑儀今朝上商台節目，特首選舉係必答問題，但估唔到嘅係竟然有一幕美腿橫陳，令現場哄堂嘩然，而睇住facebook live直播嘅Emily睇到下巴都幾乎跌落地！究竟點解無端端會有咁「香艷」嘅一幕呢？

好眼訓

'The fans were so important for the win'

Koscielny spoke to the media after the game, and this is what he said:

on his emotions…

It was a tough game, after the penalty we conceded I think it was hard to come back but we had one opportunity to score, we won the penalty and Alexis scored so it’s very important to have the three points. The other results were good for us and it was important to win this game.

on whether he thought there’d be a chance to still win the game…

Yes, yes, yes because there were seven minutes extra. We knew we would have one opportunity and with the free-kick we had a good chance. It was difficult, 10 against 11 in the last 15/20 minutes was hard for us because we defend very deep and they play well with the long balls and a big striker up front.

on how important it was psychologically to win…

For the confidence it’s very important to keep the wins on a roll. With the results this weekend it’s important to show our character and we did it. We play sometimes well with the ball but sometimes you need to fight for your team-mates and I think we did it here.

on whether there are any complaints over Xhaka’s red card…

I think it’s difficult. I didn’t see the situation, it’s a big tackle. Sometimes you need to show character in 10 men against 11 and I think we did it here.

on what that says about the team’s fighting spirit…

I think the stadium, the fans were very important to push ourselves to take the three points. We need to keep this for the other games.

想拎假放

咩topic好

Petr Cech – 7
Big Pete had a decent game in general. Although he didn’t have a lot to do, he was commanding and made the saves you would expect him to make. He didn’t save the penalty though, of course.

Gabriel – 6.5
Keeping his place at right back Gabriel had to show more going forward than he will have been used too. Overall he put in a decent performance and his aerial prowess certainly helped us.

Skhodran Mustafi – 7.5
First goal for Arsenal! The German will certainly be pleased to get off the mark on that front and he deserved it, putting in a quality defensive display to help nullify the minimal attacking threat from Burnley. Back to his best.

Laurent Koscielny – 7
A good performance from Koscielny, though, like Mustafi, he was relatively untested. Was given the job of handling Gray’s pace on the break and did just that.

Nacho Monreal – 6
Very quiet game from the Spaniard. I would’ve liked to have seen more of an attacking threat from him in a fixture like this, but he instead allowed Alexis more of a free roam going forward.

Granit Xhaka – 6
If it wasn’t for that stupid lunge, Xhaka would certainly have a higher rating. Based on his first 60 minutes he was brilliant, dictating the midfield and starting nearly every Arsenal attack. Bizarrely he appeared composed today, right up until the incident that saw him get sent off. Two similar challenges have seen him receive red cards and he needs to eradicate that part of his game.

Aaron Ramsey – 7
I thought Ramsey had a good game in the centre of midfield. As usual he wasn’t pretty in possession, or particularly neat or tidy, but he played the box to box role well. Certainly needs to work on his end product, though.

Alex Iwobi – 6
Iwobi was given the start in this fixture after a brilliant performance vs. Swansea, but he was a lot less influential today. In the end he made way for Coquelin as Wenger looked to hold on to a 1-0 lead. He’ll need to do more in the future to keep him place, especially with Theo now back in the mix.

Mesut Ozil – 8
Arsenal’s best player. Ozil was influential throughout and got an assist for Mustafi’s opener. He created many good chances, though he could’ve perhaps done better his a few shots of his own. Ozil has had a couple of good games in a row now and it looks as if he is back to his best.

Alexis Sanchez – 7
He wasn’t at it today but still produced the goods with a cool as you paneka penalty right at the end.

Olivier Giroud – 5
Probably his worst performance of the season. The Frenchman had all the right intentions but it just wasn’t happening for him today. Can be forgiven considering his recent form.

Subs

Francis Coquelin – 5
Came on after Xhaka’s red to see the game out, instead he was just as stupid and game away a late penalty. Luckily Alexis got him out of jail.

哥斯尼學晒老野d講法
i didnt see the situation

明黑鳩你

唔夠你老母黑

唔夠你d頭髮黑

10小時爆po

佢拉衫/拉手咪得，落腳做咩姐
學下呢d小動作好緊要，咁易紅邊敢出佢呀

係咁架啦,成班廢青, 又然波, 講下打機講下囡講下樓容咩易
如果豬佐波, 今日實無人上水

你講下你生日開p屌左幾多條女

1001